去澳洲應唔應該打疫苗先

如無意外下年開關，
但唔知會唔會限住一定要打疫苗先俾入
眼見8月就無biontech得返科興，
唔知應唔應該搵命搏打咗先...
有無人有同樣煩惱

Ya, 我都要去澳洲，見8月尾後冇得打，已預約了

好掙扎

yes la, Australia is strict in immigration and border control
better to have Biontech vaccine now

人生太短出手要更大

打 一定打 小弟下年都去澳洲 已打第一針

應該打個飛機先

打飛機啦

我同樓主一樣有呢個concern
如果要走我諗打好d

我打咗 bnt

有咩感覺

針口痛咗兩日 無其他感覺

咁癲
針口痛兩日咁q耐

Er 我又唔覺得好大件事

好似你做完劇烈運動都會痛兩三日啦

你地全部有 visa / passport ?

我申請緊partner visa, 應該就批,批左就要一年內入境一次，所以決定打左先

真愛無敵

留學生已打

你肯定你入到黎

邊個話開關

想問之後會唔會有機會都係要有打過針先入到鏡㗎？plan緊可能兩年後先去澳洲

幾時講打左比你入境？
咩都未知打bnt會唔會急左？